黃國桐哽咽落淚的訴說年輕抗爭者出庭的情況：高等法院我們一次次的勝訴 好在有陪審團

桐叔

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

香港人自己養！

救手足

政府寧願坐少三年都唔會將示威者告上高院

主動加入陪審團

台大之光

即係話一定要籌錢幫眾義士打上高院

香港人既心酸，有邊個明

話說哩段片好多上年紀藍既都感動
要廣傳

唔洗坐太多年,政府諗法係將帶頭或者最狂熱果堆捉去坐三幾年
冇人帶頭場運動就自己靜
靜落黎後半年就可以清算埋所有反政府既人
所以千萬唔可以放棄

Push

要抽中先。被選中就唔好搵藉口推。

當旺角女義士掘礦燒嘢都坐三年幾，班勇武都應該唔止三幾年

推呢個！

如果香港所有人都正正常常冇哂藍屍
話罷工就罷工，所有輿論都係屌支共既
根本唔洗咁多義士被咁多苦
藍屍狗我屌你老母

救手足，做陪審

推

只要在法院贏一場，場扙一定贏
清楚陳明是政府先向市民宣戰